明知同女朋友唔夾日嘈夜嘈，但分開好似冇咗個屋企人咁

拍咗四年了

唔捨得都要分㗎啦
無謂浪費大家時間

分手啦，我得閒返大陸揼吓邪骨好過啦

好返幾日之後又嘈過
又再好返

一開始明明唔係咁，都唔會小小事就發脾氣

日復日 心都累

係啊，真係好攰
原來真係有種感情係會唔因為第3 者
性格不合而分手係真

因為當你試過一年，兩年
幾年之後都係嘈多唔開心既話就明

呢個真
你地仲未搵到大家都舒服既相處方法
有D 人好快搵到 , 因為好夾
有D人慢慢磨合 , 慢慢搵到獨有既相處方法
有D 人一世都搵唔到, 最後勉強一齊, 結果冇幸福
相處方法好睇你地個人想點樣經營呢段關係

大家先唔好批評佢女友
唔一定佢錯晒
可能樓主未發現自己缺點

走啦 唔好搞大佢
有啲野無謂勉強
特別係相處 一開始性格不合
大家互就
耐左就大家都做返自己

有咩嘈幾年都解決唔到仲嘈緊 分享下

唉，情況一樣。都唔肯定自己係咪真係愛佢、佢係咪愛我，定係純粹耐左有份感情係到。有諗過分開，但又做唔出，因為一諗到自己同第二個一齊，又會諗起佢對自己嘅好、諗起自己可能傷左佢心。佢可能好愛我，只係控制唔到脾氣，我都唔知。

利申：七年，冇第三者。

我情況唔係嘈同一樣野，而係嘈啲小事。

曬氣 唔夾 仲一齊
你會忍到過世？

其實可能只係習慣 唔捨得無左佢

同我一齊咪吾嘈
利申：男

都可能係既，其實人夾人掛
我同再之前個女朋友一齊真係唔會嘈呢d 日常生活既小事
不過你都可以話可能係大家冇咁愛大家先得

咁應該係你講咁

好辛苦
唸起如果結婚返到屋企個老婆係咁就唔想返屋企

吾係老母

叫野食冇問佢，叫埋野飲俾佢（任飲）
行街去廁所要佢等
埋單待應埋得耐，我叫完一次待應想等下佢就話你唔係唸住等佢自己行黎下話

我都係
兩三日嘈一次
初時佢一嬲就會即刻tum 佢
但太多次之後，真係唔想再理，由佢嬲

唔只嬲呢，係屌你咁鬧返你
我真係忍唔到唔嘈

佢會話我次次佢話我時，我都要話返佢
其實我都唔係想話返佢，但成日比人鬧條氣真係唔順

我本身都唔係唔識tum 女仔，成日激嬲女仔既人
佢都話佢唔係成日發脾氣既人
但結果就係成日嘈

I know that feel ......

但自己又有個種執著覺得感情唔可以就咁放棄 繼續磨合個種心態 執著想同對方一齊

四年啦

仲以為自己開post 同你一樣 三年半
最後知道既然大家都攰 我又比唔到佢想要既幸福
不如算數 長痛不如短痛 無謂再浪費女仔青春
男人老狗就話大把時間 女人真係冇心忍一世既就唔好拖人

屌 竟然咁多巴打一樣
我都係，乜都要嬲
氹又氹唔掂，講又唔肯聽
成日要發氣 無事之後又會話下次唔會

咁你分左手啦都？
真既男人就算一個人過都唔係咩問題冇壓力

港女黎喎，呢啲細路女要唔要都無所謂啦

唔通感情真係講夾？

我完全明白

分啦，咪阻住人個幸福

冇打算批評
唔夾啫
冇話邊個好邊個唔好
自問好嗰啲實有問題

我都類似
男人係咪到咁上下都會咁

唔係架
分手嗰陣我都咁諗
過返幾個節日，唔多唔少都有啲難受
仲要嗰種難受係辛苦過失戀

Same
3年

當你地既生活圈子曾經長期融合埋一齊，係家庭聚會見到屋企人都會諗起佢果下先最難頂，過年影相都笑唔出

係呀
第一個帶出嚟家庭聚會嘅女朋友

嘈得多時間耐左就只剩下感情 無左愛
如果係愛嘅話，付出都覺得心甘情願，會覺得幸福
無愛就好辛苦 一切付出好似應付佢咁
好似呃緊佢又呃緊自己
自欺欺人
不如襯早放手 放佢去搵屬於佢嘅真正幸福同快樂
唔捨得梗有架喇 做男人嘅瀟灑少少咁走
好過拖泥帶水繼續浪費佢嘅青春啦

呢個係 埋單等一等其實都係好少野 就要加把口黎鬧多你兩句咁

源自習慣

係啊
就係就算平時同朋友出街，我做個d 事都唔會真係有問題姐
但好似佢睇落咩都唔順眼

你岩
做男人決絕d 好
概然都試過唔係未夾過，又唔係因為第三者

巴打們 如果遇到一個情況係個女朋友根本唔識拍拖 所以唔夾會噪 咁大家仲會唔會堅持？

初戀？

Yes

初戀可以行到老既話真係傳奇...
慢慢教下

似屋企人

同男友隔幾日嘈一次交，嘈到佢半年前出咗軌。呢半年一直同我拖拖拉拉，一腳踏兩船，成日提住我嘅脾氣係佢出軌嘅原因，話我如果冇成日同佢嘈交，我哋就唔會有第三者

同個大我好多既姐姐相處左半年,一開始佢做主動,然後發現自己愛上左佢,去到第3個月既時候因為公事佢工作壓力好大,會成日約人出去飲酒,雖然每次都會主動同我講返,但我真係唔鐘意呢一點,然後每星期都嘈,依加準備慢慢收皮,明白feel到行唔到落去,對方又唔想連朋友都冇做,而我仲好愛佢

㩒錯掣，所以嗌交前要諗清楚後果。我六年感情就咁就變咗（佢未離開我但玩咗我半年 ）

唉

因為性格唔夾真係好傷心
當正佢係半個屋企人
有愛果陣大家可以接受對方所有缺點
但係自己性格問題令到佢一次又一次心淡
然後缺點就會被無限放大

好想好想同佢繼續製造更多美好既回憶
可惜想補救果陣已經太遲了

飲酒我都好憎，呢d 唔似我個d 小事wor
同佢唔體諒你死都要去，愛你都有個限

絲打
男人出得一次軌有第三者有sp, 就會有第二次
好似叫雞咁冇叫過同叫過係好大分別

分手啦

巴打我都係過來人，我同女友今年一齊左7年。岩岩情人節鬧大交，我就屌7左佢，跟住話同佢分手。然後講晒我對佢既不滿，之後佢開始知驚，求我唔好，佢肯去改。依家大家都無乜野，感情比之前好。我果時就同你一樣，成日嘈，嘈到我煩。有時我都諗緊點同成再行落去，但係經過呢次之後就改變晒

巴打我嗰件都係初戀
拍咗半年但幾乎有曬樓上巴打形容嘅所有情況
有時都真係好攰
問心真係好愛佢
付出咗好多
但調轉頭望下
自己好似咩唔剩
邊個愛自己 氹自己 包容自己
佢唔係唔愛我
但佢真係唔識
佢嘅付出有一個上限俾自己

即係都係分手先係解決個方法

例子呢

以為自己開post

我計埋都有半年 我覺得既然唔識咁就更唔應該就咁放棄 慢慢學下改下 但好似係一個虐待自己嘅過程

係啊我由Day1開始教一個A0
見到佢慢慢變好真係好鼓舞
甚至佢無理取鬧大發脾氣
你好成熟咁呑咗啲委屈
然後氹返佢 好好聲氣咁講道理佢聽 教返佢
佢好乖咁話知錯啦 對唔住 下次唔會
嗰刻真係覺得忍得值得
但多幾次之後呢？
氹咗十次 忍咗十次
真係好攰
到頭來有邊個會咁對自己

其實個問題好簡單
就係你唔愛自己 用盡全力愛佢
但佢最愛自己 用剩嘅力拎嚟愛你

不過我咪又係咁犯賤 咪又會繼續付出

你係咪我黎

我個個重視自己多過大家個關係 覺得做自己先係最好嘅事 我認同嘅 但係我覺得要雙方攞到個平衡先得

佢好堅持做自己 到最後我都唔知係我錯啊/唔夾/佢錯定點樣 所以噪多幾噪佢就會講一句「不如我地都係算啦」

佢堅持做自己又唔話得佢錯㗎喎 但同時段關係就係咁冷卻落去 例如佢覺得成個禮拜都唔傾計係無問題嘅 好啦咁我就同佢講下 佢就起曬鋼咁

但大佬 正常情侶都唔會咁誇張下啦？ 所以我呢件事上得出嘅結論係佢無心維持段關係 就問佢係咪想結束呢段關係呢

頂你個肺佢又唔係喎 佢話只係自己唔識維持 跟手就話我質疑、懷疑佢 又話自己好攰又話不如我地真自己認真諗下我地之間係咪應該繼續

我真係成頭霧水 我都唔知係咪自己錯定唔夾 真心瘋狂虐待自己 好多野我都係咁樣忍佢

屌 就咁睇段野以為自己打出黎咁
i know that feel bro
點解佢地真係可以咁自私，淨係最愛自己
我都想唔洗付出最愛自己呀

巴打我地一齊圍爐攬下啦

有時覺得做好男人真係好撚蠢啊 但我唔想變 因為我好撚傻豬咁以為佢終有一日會感受到我有幾傻豬